想問下中英聯合聲明已經失效係咪姐係香港島仲係英國既？

那快點失效

想知

正確黎講係界限街以南，唔只係香港島

咁即係中央政府支持分裂香港？？

仲有九龍半島

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？